觀塘apm發生咩事？？

又有人跳樓？聽到好大聲 有冇巴絲知咩事？

好恐怖

德仔估唔到步佢老豆後塵

條女玩手機 then 跌左落去

唔撚係丫嘛...

又嚟 一陣返工

D人圍撚住唔知做咩

岩岩係果頭返黎
好撚大獲 有人想知我再講

咪撚講啊屌你老母閪

好大聲

等我做特派記者

又有人跳?

我見到兩隻鞋甩曬 但係冇血wor...不過我見到個陣已經有帳篷

影埋相5該

真係有人跳 , 黑警到在場

純文字討論？

咁都有烈士

好多人圍觀， 痴根 咁多人想食花生

好彩冇人行過 冇壓死人

有冇相呀

個人送左上救護車

現場淨返啲staff清理

目測女性
口鼻噴血 救護員搓住走
唔知跳樓定點
報告完畢

如果我無睇錯 應該係u記果到跌落去 跳嗰陣時 個女人無大叫 感覺上可能暈咗

隔離舖頭啲員工見慣見熟

痴撚線
Apm已經變左跳商場聖地
地下果班員工好慘下

Btw rip

今年第二單

SK-II門口好似中過兩次了

學西九龍裝網啦

成個場即刻好柒味濃

屌你老母，跳樓都要揀人多地方，呢班人真係垃圾賤撚格，祝佢地死唔撚去痛苦一生

西九龍柒應該都唔關有冇網事

你老豆跳樓死左？

點解有勇氣死冇勇氣生存

i belive i can fly

聽到BOM一聲 跟住有女人尖叫左一下
以為有人跌落電梯

夜晚又多隻鬼

廢

之前都目擊過人跳樓
跳落去嗰陣好大聲咁慘叫一下

如果冇叫到，咁佢對死都好堅決下
或者可能人為，就唔知了

西九龍個網唔係用嚟防銀包電話跌落去，方便執返咩？

其實啲女人嗌咩春

其實APM其中有一層個欄出面已經裝左高身玻璃,只不過成個場都未裝晒又一單

西九都好多單啦 銀包電話跌落去有幾難執
個人散哂先麻煩

[/member][/url]

我都唔明點解唔係裝塊玻璃？
屌佢。有時自己唉著個欄杆都好驚俾人撞一撞跌閪咗落去

仲要跳樓都要跟風,有條友開左個頭個個都跟住果度jump大佬果到咁多人跳落去真係想搵人陪你葬咩